DW錶一問

係外國買
想平平地修理保養下
換埋電
有咩鋪頭推介？？
唔該巴打

求其去街市換

Dw 買多十隻八隻換啦